[求教] 山狗運動相機 SJCAM SJ7 STAR抵唔抵買?

比起其他SJ4000, SJ9000果D貴成倍...有用巴打用過唔同型號? 覺得邊隻抵買?

利申: 玩水上運動, 買黎帶落水高速攝影